屌 我屋企有食pick獸！

一晚跌3粒落地下 有2粒揾唔返
香港邊度有jazz pick賣

tomlee咪有

jazz pick細tom lee冇 要專登出大tom lee先有 on撚9

thx